有個傻仔跌左鎖匙

果個傻仔就係我
22/1 夜晚8點之後
係紅磡黃埔唔見左一抽鎖匙
2條大2條細，有個黑色快拆扣

唔肯定係去完和你宵之前定之後唔見
希望有心人執到留個tg

光復香港 時代革命

留意下 大消物tg channel，同埋你個區既Facebook gp啦

自推